想討論下AA制呢個問題

絲打巴打們平時食飯係AA制定係男方俾曬？
事關我同女朋友一齊十個月 次次都係我比曬

唔會體諒我 仲周圍同人講男人俾曬係基本
最近同佢講可唔可以試下AA制
佢竟然樣都變撚埋 話尻我小器計較現實
發撚曬脾氣 仲話去撳錢俾返曬以前既食過既飯錢我
我先即刻收聲 想睇下各位巴絲點睇

我Bb制

一定係aa
男女平等 點解我要比埋你果份

分得手

我都想AA制 但條女

我仲未有

唔係個個男人都有資格請食飯
嫌太高消費一係就溝通下食平啲
偶而先一餐豪
Btw連飯錢都比唔起就咪溝女啦

我覺得冇問題
尤其雙方差唔多人工/唔算多錢

不嬲AA
大家搵錢差唔多
但對方生日或者節日個啲就一定會請

分手啦

唔係俾唔起
係唔想習慣成自然 覺得男方應份俾曬
如果結婚又點？平時食飯連AA都唔肯
擺酒買樓你又覺得佢會出幾多？

唔會AA制
有時佢請有時我請
同未婚夫準備白頭到老
所以無計較咁多

但係擺酒要夾架咩

如果男方鍾意
禮金都要自己準備的。

真心唔知

買樓唔夾咪落自己名

因為宜家部分男性比較偏好AA
覺得比禮金唔合理
男女應該平等
所以女方都應該要出番自己份禮金
咁先唔係賣女...
（真實對話）

其實身邊好多朋友
真係雙方一齊儲錢去結婚
女方完全唔會計較
因為睇得出佢真係想同個男仔一世

家陣拍拖定做ptgf
包撚埋條女好唔撚好？

其實我諗你呢種都係樓主所講嘅AA制姐
唔通真係逐餐逐餐計番一人一份錢咁肉酸咩
正常都係你請下次我請咁，大家都有意識付出唔係奉旨一邊比晒就OK

索性唔收咪得

我就覺得咁隨便比人請食飯先ptgf
你地係啱既 有愛點會介意依啲野

我男朋友咁多年來錢係一定出得多過我
比番錢會未必次次要
其實就算我請佢
如果個餐好貴
佢點都比番1 2百蚊我
不過樓主女友又太誇長
我明白係態度問題
唔係金額問題

屋企人唔肯唔通同佢哋搞對抗咩

Exactly 我對佢已經死咗心
同佢講身邊既同事朋友拍拖就算食百零蚊野都會AA
佢話佢聽都未聽過 發哂脾氣

快啲搵過個啦
我認為拍拖唔需要絕對AA
但係就絕對唔可以老奉囉
關乎人格嘅問題